樂視體育遭兩公司申請清盤

近日兩度未能為用戶提供訊號的「樂視體育香港」（下稱樂視），遭兩間經營運動節目版權生意的公司向本港法院呈請清盤，案件並已排期於5月16日上午提訊。

兩公司分別為位於新加坡和愛爾蘭的MP & Silva Pte Lte及Media Partners & Silva Ltd，申請樂視體育文化產業發展（香港）有限公司（現稱香港體育產業發展有限公司）清盤。

買起香港

【樂視熄燈】英超冇得播 冇錢交租 傳業主周四上門封舖

「樂視體育香港」（下稱樂視）在剛過去的周末未能提供英超直播後，有傳周四將封鋪「熄機」，停止運作；而據悉now TV已獲准製作英超節目，有可能臨時「接手」續播今季餘下的英超。

今季多次傳出財困的樂視，在剛過去的周末都未能向樂視用戶提供英超直播，惹來大量投訴，但樂視一直未有回應。到今日傍晚就再傳出內部員工消息，指樂視除未能支付租用網絡商的雲端網絡費用，引致周末多場英超未能直播外，位處荃灣的樂視總部亦因長期拖欠租金，業主決定會在周四晚上門「封舖」，故周四晚將是樂視的最後一晚。而now TV內部已通知旗下員工，今周可能開始接手製作及直播英超。
樂視目前只餘英超及NBA兩個賽事的直播權，兩個賽事已支付大部份的版權費，只是一直拖欠租用網絡商的網絡費，加上未繳付辦公室的租金，就算早前將今夏俄羅斯世界盃決賽周售給電訊盈科旗下的now TV，仍未能解決財務問題，目前亦未知道如何向訂購樂視體育服務的用戶善後。
消息指，樂視仍有現金出今個月的薪金，這兩日將通知員工回公司領取工資；目前樂視除英超已獲now TV「接手」外，其另一主打NBA亦去向未卜。部份評述員表示，仍未收到最新消息，未來幾天仍有直播下，會如常上班。由於NBA快將進入季後賽，不少「苦主」除在樂視的fb留言，指收看不到英超要回水外，亦有不少人查詢NBA直播節目的動向。（詳見另文：【樂視熄燈】用戶吶喊 fb苦主大聯盟吐苦水
記者：曾雁平

訂咗嗰啲

燒山有冇份？

呢間垃圾支那公司冇咁大個頭又學人戴咁大頂帽

香港電視爭霸戰 樂視具備致勝關鍵 〈蕭若元：最新蕭析〉2015-09-16

我仲有年半會籍

告消委會或者民事索償啦，搞幾耐就唔知啦

有連登仔嘩，樂視體育≠樂視咩

NOW 咁容易就接手？即係其實一早已經賣左畀NOW??

連登仔 仲好記得果陣幾撚多傻鳩吹奏樂視 支那公司都信

樂視呢d播老翻起家嘅辣殺網站都有人科水睇

NBA 就直接係官網買好過啦

支那公司

仲記得有個on9打手 捉野牛牛
而家去撚左邊

之前又話樂視同樂視體育係分開
就算樂視執左都唔怕 , 而家連體育呢邊都收皮喇

唔緊要
等到小熊維尼喺香港稱帝
到時賠夠10年會籍比你睇

食住chips 睇破產

玩具聯香港無人接手

支那人講既野你都信

NBA買官方pass算啦

坐撚到成個霍金咁